
                      la película nerve es bastante entretenida pero esta lejos de ser la película perfecta aunque cuando fui a verla me pareció bastante buena por la acción que tiene y que es una película que es original
        
            